[鬥紅] 強烈要求香港各大學用全中文教學

再將DSE英文變成選修

政府內部要全面去殖，唔准再用英文

官方語文要得殘体中文

香港中文大學應該要帶頭

仲有XGDX同埋KJDX

首先改名做中國香港中文大學

香港大學要改名做中國香港大學

不如改做中華人民共和國香港特別行政區大學，簡稱中港大學

仲考咩DSE?應該變高考

總之校名有香港兩個字都要改, 唔係就密謀港獨

係GaoKao

香港廢除英文法定語言

香港以前真係有高考，高級程度會考(A level)

MPKS
MinPinKaoShi

佢明顯係講XGGK啦

Dear Hongkongers,

I am writing to inform you that Chris Wong其實是反中亂港嘅外國勢力，將DSE英文轉做政治課吧！港人齊來高聲喊我們不要Chris Wong，我們都要習大大！

Yours 跣死你哋,
屎漸平

香港中文大學

明明係一心允行

咩嘢係一心允行

中文作文舊時有一set指定名，要用名的話，除非名人唔係就要用呢set名，一心允行應該係最出名果兩個

反共學者南逃香港成立個喎.......

严禁使用英语

立即进行全中授课

所有英语课本及相关教师逐离腥港

長知識

咁佢係姓一，定係姓一心，佢係男定女

應該叫一先生，一心先生，一女士，定一心女士

一心 允行 修端 幼羚 有容

剩低唔記得

姓好似無限制，大路姓氏都好似ok